因為貪玩Tinder ，搞到我無左頭家

老婆，對唔住，係我貪玩，我唔想無左你。

以前，我同我另一半好似水火不容咁
我地既相處一係天堂，一係地獄
地獄係指會打哂交咁

早排老婆啲同事叫佢download tinder 黎玩
但老婆就完全無加過人，不過為左敷衍同事佢就求其禁下like 左啲男仔，但佢之後無覆過啲人。

但係我立場我有啲懷恨在心，所以我都有時down黎玩下。但係我個心絕對無偷食之意。

去到岩岩，比老婆發現左
因為我以前成日講大話，所以好多野佢都唔相信我

而我只有默默咁講對唔住，求佢原諒。

但最後都比佢趕走左

我同我老婆由一齊到而家四年幾五年
正如頭先所講，本身我地一時糖痴豆，一時水溝油

去到最近，越黎越小嘈交，交流越黎越好
我都開始感受到我老婆有幾愛我
我真係好後悔點解我要咁貪玩。

老婆，我知你有睇，我真係好想你比多次機會我，原諒我一次

走啦

老婆，我真係好希望你可以比多一次機會我，我真係完全無背叛你既心

我係呢刻真係好無助

你down黎玩有冇聊女仔先

總共得3個，有個吹左幾句水讚下佢令，其餘兩個halo完無再覆

但係我完全無諗過有進一步行動，因為成日比人話柒，係呢啲地方刷到小小虛榮感

真心我真係有啲無辜，而且自己好蠢，自問個心真係無對唔住過老婆，到而家都好愛佢

結咗婚都仲玩交友app 搞成咁真係唔抵可憐

我真係因為貪玩咋，我知錯架啦，希望各位支持下，今我老婆肯回心轉意

你老婆有無咁笨柒番轉頭比你撚

樓豬老婆班同事都唔知係on9定黑心
明知樓豬老婆結咗婚仲叫人dl tinder做乜鳩?

早知今日 何必當初

知錯咁又點 係真心愛老婆嘅就一早唔應該玩app啦 連最基本對另一半嘅專一你都做唔到喎ching

我唔知。。。佢肯原諒我以後都唔會再做呢啲蠢事

離婚幫到你

佢同事全部tinder識仔

悔不當初

我已經唔知可以點算

遲晒啦巴打
係未玩夠就唔好結住
有個心郁郁想屌其他女既心 遲早都再黎多獲
仲要上連登求原諒 比連登仔批多幾十句最到肉既說話

佢地全部tinder識仔點解會叫個結咗婚嘅女人去用app識仔,係咪痴撚線定真心想你老婆同你離婚
你老婆咪一句話:我有老公㗎啦咪得
其實佢DL tinder都有問題

雖然我信你老婆冇出去搵仔但成件事嘅起因我覺得好撚on9

我無諗過想屌其他女，亦一定唔會咁做，我上黎係希望老婆睇到我既悔意，可以比次機會我，我都知連登睇人仆街最開心，但我真係唔想無左佢，就算比人屌我都希望佢睇到我幾扺屌

咁有時應酬下我覺得正常既，好似成班仔咁，都會開ig睇下邊個大波妹正咁

貪玩？啲人玩吸毒偷野界手都好好玩好刺激架喎
識講自己有前科都仲咁樣 咁易俾你過到骨仲得了

咸濕就咸濕啦 貪咩玩啫
出去叫雞咪得 就想食免費雞
成頭家俾你搞撚散

咁你又係on9嘅,鬥氣都唔好係度讚條女靚啦
等佢下咗啖氣再認真道歉再同佢講返個問題啦

我信佢無。
但我貪玩真心on9

搵葉謝鄧徵詢法律意見

我從來無叫過雞，我亦相信我食唔到免費雞，更加無諗過食。
我有做過令自己可以食免費雞既野我死全家

有心認錯就cap低晒你tinder account + 記錄出黎啦
所有巴打都會幫你搞掂 你老婆就會信你

無架 叫你老婆攞假鳩屌你屎眼下火囉

我驚佢今次啖氣好難下，因為我地段關係經歷左好多先開始見到穩定。

唔想離婚

已經del左，比老波睇過哂先受把

咁做肯原諒我既話有咩所謂

當依到香討？

有咩分別，咪又係討論區，咪又係人用。

死撚開啦你

有老婆玩交友app都算
仲要讚人地靚
先唔理你有無諗過又或者有無下文
換個角度將心比己
你老婆玩交友app讚第二個靚仔
你又會點呢？

我老婆成日都咁樣，我仲會陪佢去𥄫下仔。。。我覺得講得出黎既其實問題不大

問下佢嬲咩 佢又有玩 你又有玩 又無出軌

佢嬲我點解要背住佢咁做，我老婆唔算有玩。同埋以前成日講大話厄佢，佢覺得我今次又係厄佢

你老婆成日都咁樣嘅意思係？
交友app讚第個靚仔？
大佬阿
你同你老婆睇電視行街見到靚仔佢讚人地
同
你暪住佢係交友app到讚第個靚女明顯就唔同

係ig睇完話人好令仔，跟住走去人地做野地方𥄫下人

真係唔知可以點應你好
如果巴打真係無諗過食其他女嘅話就祝你地快啲好返 加油
衰過一次就唔好再咁on9啦
同埋下定決心唔好再講大話啦 女人係一種會記住你啲大話一世嘅生物嚟
男人係衰嗰下先識驚 曾經我都係咁
總之 加油啦俾啲正能量你

無人覺得個女人download tinder大罪d???

多謝你呀巴打，我決定左同佢一生一世，希望佢感受到我既誠意
老婆，我應承你永無下一次，一心一意對你

佢純粹應酬下人，我都有發過佢脾氣，但佢好聲好氣氹返我

倫敦金死mk
祝你妻離子散

女人唔會用呢d野黎應酬
唔同你班男人

如果佢無心download,開同事個tinder睇靚仔已經夠

我而家拎住啲行李坐係後樓梯到等佢原諒我

我做金，但我我害過人，我做同果啲mk唔一樣，我自己加左組合入去做，賺到人地公司連個盤都收左皮，咁都係衰人？

無害過人

希望樓豬老婆見到唔好原諒樓豬

我諗女人係想發下脾氣姐
你無出軌應該哄得番

btw你頭先係咪一路搭地鐵
一路傾電話講對唔住叫你老婆原諒你？

我知唔值得原諒，但係百世修來同船度，千世修來共枕眠

無，成個過程係屋企，多謝把打支持

咁我會相信我老婆

如果真係無心 你就咪鬼做呢啲多餘嘢啦 真係低屌，明知有後果嘅 咁而家咪承擔返後果囉 柒頭

承擔緊，但我希望可以有一線轉機，以前試過幾乎失去，今次會盡力做哂自己可以做既，希望可以挽留到

坦白講，我一路覆呢個post一路喊緊，我真係唔想失去

樓主係on9
但點解唔屌埋佢老婆？
家下揸住技槍迫佢down咩
結晒婚都唔自己避忌，嬲乜春

唔好怪我老婆啦

成件事我唔懷有恨意呢件事唔會發生，我如果想偷食既話我絕對抵死，但一時貪玩真係希望老婆會明白

同事戇鳩，你老婆戇鳩
你仲戇鳩

所以我先希望各位幫手，挽救我呢段婚姻

你真係垃圾到不得了
啲咁嘅雞都食得住你

我而家得返大家可以幫下我，求幫忙

佢唔係雞，你個A0唔好亂講，我地兩個都好專一

我a380
話唔定你老婆有俾我屌過

小啲幻想，接受下現實啦

有個吹左幾句水讚下佢令

呢個已經死罪啦
女人妒忌起嚟乜都做得出

所以我知我扺死

關我撚事

現實係我識過嘅女朋友從來唔會dl呢啲交友add

唔好咁天真，佢嗰個絕對唔係可信嘅借口

app

咁威既，你不如每條女都整個貞節牌坊比佢地做禮物

唉抵你遇著個臭西都仲俾人趕
依家佢就名正言順用緊tinder flirt仔

知錯能改好事呀 起碼理論上你冇做過偷食 但如果你真係冇動過一下色心你就無愧啦

係都無辦法，我阻止到咩而家？

為今之計 唯有賴死唔走
最多嬲幾日下咗啖氣就冇事
佢叫你走你就走咁聽話嘅

真係無，多謝巴打支持

因為我係佢面前佢冷靜唔到，我而家都係坐左係後樓梯，孤伶伶一個

屌你佢dl黎like人就得
你就俾人趕
條線畫係邊？

我明，但愛情永遠有一個做輸家先可以令段感情穩定，今次好明顯我係輸家

離婚lor

離婚對我同佢都未必係好事，我地真係好愛對方

老婆叫我返入屋啦，我有希望啦

如果真係愛你唔嬲得好耐
但鬧完平靜返要講返清楚是非對錯
唔係你俾人食成世

咁撚老套嘅藉口都講得出口

貪玩咪死罪囉
未玩夠學咩人結婚

唔會成世，大家都愛對方

知錯了

老婆叫我左入返屋，但叫我唔好嘈住佢唔好掂到佢

我比唔比佢睇我係連登開左po好。。。

正皮，比
負皮，唔比

老婆我唔敢比你睇，我知你仲好嬲我，但我真貪玩同埋之前懷有恨意，無諗過任何背叛你既野，我地繼續好好咁行落去好嗎？

我真係真心改過，唔會再做呢啲on9野

掉佐電話， 換返部 nokia 重新做人

值得參考

你老婆都有問題啦 咩叫應付同事down黎做樣

咁我相信佢既，好多野一言難盡

雖然有時download黎玩 但又無諗住偷食
我唔明白

樓豬老婆唔愛樓豬
樓豬都唔愛佢老婆兼且係on9仔
此post已完

笑咗，成件事由頭到尾都咁on9
本身明明道理喺你呢邊，點知你用咗最on9嘅方式報復，結果自己賴嘢，反而俾位老婆入

同埋點冇心出軌都好，你都多舊魚啦
講到幾難得關係穩定，又走去同啲女吹水讚人靚，你老婆ig睇靚仔都冇direct同人吹水啦，好明顯你嗰下都係定力唔夠，扮咩丫

早排老婆啲同事叫佢download tinder 黎玩
但老婆就完全無加過人，不過為左敷衍同事佢就求其禁下like 左啲男仔，但佢之後無覆過啲人。

牛唔飲水

抵撚死

走啦，無人會再信你

你可以摺埋
結咗婚仲係成個細路仔咁，抵死

屌你老婆收皮啦

咁大個人結撚埋婚仲同老婆玩報復
女朋友都情有可原呀
抵撚你死

令你老母咩
又5p又報復咁
嗱嗱聲簽咗張離婚紙
放過人哋啦

中肯

幾撚抵死 你愛佢就唔會咁做啦

關我地撚事咩

咁你揾過一件靚過老婆

同類 所以先結到婚

可以玩大亂鬥

上帝先幫到你 如果有

抵死，倫敦金狗
希望你死全家

屌得爽唔爽

mk 仔女叫對方老婆老公姐

早排老婆啲同事叫佢download tinder 黎玩但老婆就完全無加過人，不過為左敷衍同事佢就求其禁下like 左啲男仔，但佢之後無覆過啲人。

喂你老婆都唔係好得去邊啦 人哋講兩講就話試下玩，有無諗過佢都有老公呀

兩個都on99唔抵可憐

死港女老婆不要也罷
快d離婚過番正常人生活

如果老婆入左黎可以睇下

怎樣可以在香港辦理離婚?

無論呈請人在那裏結婚，只要具備下列情況之一，即可在香港申請離婚：
在遞交離婚申請書之日，婚姻的任何一方，已以香港為住所地；
在遞交離婚申請書之前三年，婚姻的任何一方，已經常居住在香港；
在遞交離婚申請書之日，婚姻的任何一方已與香港有重大的聯繫，例如在香港工作。

俾啲圖嚟睇下先

tinder宣傳post？

幾多歲呀大佬，仲dl tinder黎玩吓?

可能係down黎聊仔呢

佢同事 你老婆 你都係on9 小學雞咩

我都有玩
放咗幅我拖住我個仔嘅上去，我老婆親自揀嘅
居然都有女hi我，笑到我同我老婆死

樓豬最後點

你on9姐 你老婆同事迫就down得
你咪都話同事迫囉
咁自己個心冇出軌同佢冇分別架
大家都有down

同我地講把撚咩

成家都on99 離婚仲好啦 廢事生個on9仔出黎

兩公婆都on9
一個就耳仔軟聽同事亂講
另一個就幼稚 唔知自己做乜

你老婆好撚有問題啦 結左婚仲download交友APP 唔好話同事叫就做 就好似同事玩隻game 叫你download 你無興趣都唔會download啦 叫你吸毒 你都唔會啦 根本佢就想識下仔

Quote錯人呀Ching

你無咗個老婆唔係因為你玩tinder, 而係你老婆喺tinder識咗另一個，之後藉口飛你

拍咗呢條片再講

樓主咁撚鵪鶉
如果條女真係出軌
佢分分鐘會幫契家佬吹到硬嚟屌自己老婆

咁撚垃圾既男人
果女都係垃圾mk格 各自偷食囉

咁咪即係樓主真係好撚廢

咁你down嚟做咩